★返工=?? 倉務員遭玻璃壓斃 非工作範圍勞保無得賠！

太古坊發生奪命工傷，金門建築公司的一名倉務員疑出於好心，為正卸下玻璃的貨車工人「睇位」時，被重兩噸的玻璃壓中慘死。死者任職的金門建築回應指，涉事的工程由太古坊一家租戶的承建商進行，並不是金門公司的工作或工程範圍。事發時死者並非在自己的工作範圍，國際專業保險諮詢協會會長羅少雄稱，意外不在工作範圍內發生，難以獲得勞工保險賠償。

Life is $0

人命賤過狗

出於好心=ON9
返工=?

早登美好極樂

人愈大 愈鍾意睇你的post

勞工保無得賠, 唔代表顧主疏忽可以唔賠

自己民事訴訟，蝕瓜你

所有工程都係喺工人屍體上踏過

老貓

work=rich

承建商跌玻璃壓死人點都要賠啦下嘛

華人條命特別賤

咁一定有

咁有咩好屌
死者的確唔係因工死亡
係意外死 咁咪追翻第三保/告承辦商囉
唔係好合理咩

可能本身兩邊都可claim

兩邊claim total amount 唔可以多過一面claim
法律原則嚟

咁我唔識啦

香港勞保落後到連lunch time都唔包
點會包非工作場所的非工作內容
覺得可以雙claim因為HR冇同大家解釋過姐

唉

之前傾個飯鐘都傾左勁耐香港僱主好多都仆街黎

戇鳩 無可能唔使賠

點解九唔搭八幫個唔識既睇位？

返過工未？

香港大把公司經常會臨時拉伕叫你頂d不是本來做嘅嘢

lm

唔炒你都偷笑啦 走去幫第間公司睇位
問心你地係老闆 會咁好心比員工做私人野咩

即係唔係自己工作範疇就唔好搞

以後我唔會再換水、唔會在響影印機內加紙/換碳粉、釘書機唔再加釘

因為我嘅contract 唔包做呢啲嘢

換水整親可能真係未必賠

咪唔換囉

大家你眼望我眼，三個和尚沒水喝

公司要請一個職位叫「換水員」先至合理

唔做足=玩野
做足=工作範圍無

“好奇心”幫人睇位?

咪當人傻啦。

lunch阿head叫你去隔離M記買個包，如果剛巧有意外，一樣冇得賠

但通常99%人會照做

衰on9

同埋都估到之後個故仔，死者屋企班冇讀咩讀過書既仔女去追金門，金門就話唔撚關佢地事，推波俾落貨間公司。

落貨公司就耍太極話佢唔係伙記，佢地公司唔會賠 ，要賠償就去追佢地間保險公司咯...佢地有買第三保

之後保險公司玩拖字訣，又話唔係保障範圍又呢樣個樣，出封十幾廿版字型大小係7既英文調查結果俾死者老婆

之後拖拖下就同受害家屬講不如和解啦
嗱呢單野就唔關我地事 但我地都好明白你地好慘
我地代表間落貨公司拎5萬出來做撫卹金
如果要再追討其他就唔該自己去法院 我地公司法律團隊會處理呢啲問題架啦

但個問題係真係唔關金門事 個工程又唔係金門嘅工程 又唔係金門個地盤範圍 更加唔係金門叫佢去睇位 要告金門都唔會告得入 如果佢肯俾十萬八萬撫卹金已經算係咁

呢單野明顯係個工程所屬嘅承建商要賠 怕就怕佢話個倉務員唔係員工唔肯賠

涉事的工程由太古坊一家租戶的承建商進行，並不是金門公司的工作或工程範圍

條友走去幫人睇位做乜 ?

林病：個別事件就咁算啦
再嘈掉你條屍入冊

從承建商的角度黎睇
家屬唔告佢的話一定唔會賠
又或者承建商應該有買第三者責任保險

香港人條命不嬲賤過狗

人命唔值錢地區

而家係自動波幫其他公司做野出事喎

咁都係within office hour 係工作範圍出事wo

換水係IT狗做嫁